連登真係要好似REDDIT咁 俾大家選擇用VOTE數黎睇POST

依家連登太容易俾一少部份既會員破壞 佢地瘋狂推垃圾POST OR 罵戰
如果有得睇VOTE數睇POST 加埋本身要ISP會員 變相係會員可以民主式咁推高真正重要既POST

唔知咁整有幾難 不過希望可以考慮 因為真係有用

下方閃電圖案 按熱門程度排序
此Post已完

依個只係回覆姐 問題係推POST 有無得咁SORT D 主題?

同埋熱門程度係DEFAULT 會好D

跪求方法按熱門程度SORT 主題

推一推

完美解決分化撚同垃圾POST 點解無人理